PAD helper用唔到

有無人同我一樣？已經試過重新download

佢個server死左吧

搭單問，呢個年頭仲有冇人會收pad ac
除左暗迦之外大部份主流寵同合作勁寵都有，有4個冠